我發現連登好多呢班on9

我唔撚明d人咩心態

有病出post問巴打絲打 例如之前扁桃線發炎個on9 女
咁
你比人強姦 係街偷野都要出post 問下人點算

問下人意見又比你屌
咩叫討論區 係咪唔包括埋問呢d問題
最on9就係你呢d乜都覺得on9既人
屌你老母閪

咪係，百貨應百客